暫時嘅首要目標 一定係撤回暴動罪 唔會有其他

救左五個義士先 救完之後魚蛋嗰班義士上訴就好大機會無罪

推！可以為香港甘願冒險既人一定要救
佢地係香港追求民主既力量

推